[有文字直播]2016-17 LIHKG香港乙組女神聯賽升班附四強首回合

LIHKG香港乙組女神聯賽升班附加賽四強首回合

2017-5-21 2pm-7pm *括號內數字為聯賽最終排名

(9)何雁詩vs周慧敏(6)

(8)駱文捷vs游蕙禎(7)

升班附加賽四強賽時為五小時，會員可於指定時段於以回覆投票方式揀選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

會員需清晰指出賽事投選女神，亦可選擇性投票予心水賽事。如會員同時投予兩位參賽者，將視為會員選擇和局，不投票增加該場比賽任何參賽者分數。
為免影響比賽公正性及體驗，會員不能再次回覆以修改或增加投票選項，請考慮好心水決定才作回覆投選。

附加賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

為方便會員投選,大家可引用以下列表以便發佈投票選項

LIHKG香港乙組女神聯賽升班附加賽四強首回合
2017-5-21 2pm-7pm
何雁詩vs周慧敏
駱文捷vs游蕙禎

其餘升班附加賽賽程請參閱下址

樓豬代投
周慧敏同游B

如果兩回合都打和會點

有諗過,但係應該唔會發生

作客入球分勝負？

唔係,加時10分鐘,用回覆評分功能

示範

(9)何雁詩vs周慧敏(6)

加時10分鐘,請以回覆評分功能決勝負

兩場賽事既作客女神已經抵達比賽場館

何 周 雙方開始進入比賽場地

駱 游 雙方開始進入比賽場地

兩場比賽既裁判都鳴笛啦，賽事開始

代投 平胸靚女
周慧敏 游蕙禎

1' Goal!!!作客既周慧敏先開紀錄,領先1比0

1' Goal!!!作客既游蕙禎先開紀錄,以0-1取得領先

何雁詩
游蕙禎

2' 何雁詩發力一擊,火速將比分扳成1比1!!

LIHKG香港乙組女神聯賽升班附加賽四強首回合
2017-5-21 2pm-7pm
游蕙禎

2' 游蕙禎再下一城,領先緊駱文捷2比0啦

周慧敏
游蕙禎

2' 游蕙禎1分鐘連取2分,現時領先3分至0-3

3' 游蕙禎火力全開,領先到4比0啦

3' 周慧敏趁何雁詩反擊不成,攻入再次超前既1分將比分改成為1-2!!

今日呢2場賽事好快進入有速度既比賽節奏

游蕙禎今場可以講係full team上陣,對躋心決賽既決心非常巨大

講返何雁詩同周慧敏兩次季內對碰都係各自作客贏到對手
但以近期聲勢黎講就真係何雁詩輸蝕不少啦

至於另一場駱文捷對游蕙禎既賽事
季內游蕙禎係雙殺對手架,難怪今日都咁醒神啦

14' 游蕙禎開始控制住戰局慢慢玩啦

15' 何雁詩呢幾分鐘無乜攻勢,處於捱打狀勢

賽事進行左40分,兩邊形勢都進入左膠著狀態

LIHKG香港乙組女神聯賽升班附加賽四強首回合
2017-5-21 2pm-7pm
何雁詩
游蕙禎

52' 何雁詩終於喺劣勢下再次追成平手,依家比分2-2

52' 游蕙禎作客一樣贏到落花流水,拎埋呢分佢就領先到0-5啦

[quote]為方便會員投選,大家可引用以下列表以便發佈投票選項

LIHKG香港乙組女神聯賽升班附加賽四強首回合
2017-5-21 2pm-7pm
周慧敏
駱文捷

64' 駱文捷終於破蛋,依家比分仲係幾懸殊既1比5

64' 周慧敏再次將冷水潑落何雁詩度,依家周慧敏客場領先3比2

不過第9位既何雁詩本來就應該要放暑假,仲可以打附加賽已經好有運,我諗就算入唔到決賽,都唔應該太大失望

其實最近廿分鐘兩場賽事既節奏快返，仲製造到唔少埋門，就係無分數既出現

賽時就快進入第100分鐘，剩返200分鐘時間會發生咩事呢?

127' 周慧敏領先到去4比2啦

127' 游蕙禎又拎多分,作客贏到1比6,太強勢了!!

游蕙禎

完。

156' 游蕙禎入下一粒入下一粒,依家已經贏到1-7

168' 4比3！何雁詩仲未投降架

168' 駱文捷支持者就愁雲慘霧啦，喺呢分鐘佢地已經輸到1比8啦

就快240分鐘

最後1個鐘

大家準備隨時轉場

270' 駱文捷啲支持者走得7788啦